學資處借學費

舊錢係直接落戶口定會幫你俾埋學費?

落户口

俾埋學費

有曬確認信之後通常幾耐先收到筆錢?

有確認信之後仲要等多封結果通知書 會話你知批幾多錢俾你 如果你有野漏佢就唔會出結果 會寄封叫你補交文件嘅信俾你 冇兩個月都唔會收到錢

non mean俾學校